唔好對時代日報風雲人物有太大期望

我地入到圍只係外在攻勢及風氣太強。TIMES始終係外國媒體，好大機會會聚焦返外國人物，最終決定權唔係我地到。
真心香港影響力未去到Mark Zuckerberg咁影響全球媒體網絡。

哦

係，外國仲有好多平民百姓完全唔知香港過去半年發生咩事

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家